有冇人覺得何君堯好型？

又係主法會議員，又係校董，又係黑社會大佬
絕對可以話香港嘅教父

香港真正揸fit人

鐵漢柔情

起底，block，上一頁

P牌仔

同年青人打成一片 唔錯既父母官

反守為攻好強，好自信

周庭好撚慘

其實佢唔係咁賤我會答你覺

食過周庭

何教父
The godfather of Hong Kong

好羞家

唔準你咁話教父

佢係好那型
不過係冇賓洲 果假隻那型

個款似一除眼鏡就同你開拖個類感覺

斯文敗類黎，一睇就知佢係個種去廁所唔洗手出街又撩人隻揪既撚樣

似地產狗

因為其他建制派太過龜縮
得佢一個敢企咁前 可以話係藍絲既勇武派